D-Day進攻諾曼第係咪當時最佳戰略？

留名討論

補返張圖先

最佳一定唔係，因為從來人回望過去，必有“更佳做法”

個人認為 2 粒原子彈炸日本先係最佳戰略
美軍0傷亡 + 日本投降 + 唔比洗比蘇聯分一半

對日姐，但對德國呢

最好係再遲一年先登陸，德軍已經不是斷轉弱，但蘇聯同歐洲大陸等唔切。